# ระบบฐานข้อมูลงานปกครอง (ABDS)

## ระบบพื่นฐาน

- เข้าสู่ระบบ
- เพื่มบัญชีผู้ใช้งาน (เฉพาะหัวหน้างาน)
- แก้ไข, ลบข้อมูลส่วนตัว
- เพื่ม, แก้ไข, ลบสิทธ์ในการเข้าถึงข้อมูลและระบบต่างๆ

## บันทึกต่างๆ

- บันทึกว่ากล่าวตักเตือน
- บันทึกตัดคะแนนความประพฤติ
- บันทึกการทำทัณฑ์บน
- บันทึกการทำกิจกรรมเพื่อปรับเปลี่ยนพฤติกรรม

---

ระบบหลังบ้านนี้ จดลิขสิทธิ์ภาพใต้ชื่อ [GNU GPLv3](LICENSE)
